816 港鐵車長聯署事件

港鐵車長單既過左817，有冇人知係點？

車長

有冇人知

大家已忘記車長....